%-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------%
%	The MIT License (MIT)
%
%	Copyright (c) 2021 Jitin Nair
%
%	Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy
%	of this software and associated documentation files (the "Software"), to deal
%	in the Software without restriction, including without limitation the rights
%	to use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense, and/or sell
%	copies of the Software, and to permit persons to whom the Software is
%	furnished to do so, subject to the following conditions:
%	
%	THE SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR
%	IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY,
%	FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE
%	AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER
%	LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM,
%	OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN
%	THE SOFTWARE.
%	
%
%-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	DOCUMENT DEFINITION
%----------------------------------------------------------------------------------------

% article class because we want to fully customize the page and not use a cv template
\documentclass[a4paper,12pt]{article}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	FONT
%----------------------------------------------------------------------------------------

% % fontspec allows you to use TTF/OTF fonts directly
% \usepackage{fontspec}
% \defaultfontfeatures{Ligatures=TeX}

% % modified for ShareLaTeX use
% \setmainfont[
% SmallCapsFont = Fontin-SmallCaps.otf,
% BoldFont = Fontin-Bold.otf,
% ItalicFont = Fontin-Italic.otf
% ]
% {Fontin.otf}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES
%----------------------------------------------------------------------------------------
\usepackage{url}
\usepackage{parskip} 	

%other packages for formatting
\RequirePackage{color}
\RequirePackage{graphicx}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor}
\usepackage[scale=0.9]{geometry}

%tabularx environment
\usepackage{tabularx}

%for lists within experience section
\usepackage{enumitem}

% centered version of 'X' col. type
\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}X} 

%to prevent spillover of tabular into next pages
\usepackage{supertabular}
\usepackage{tabularx}
\newlength{\fullcollw}
\setlength{\fullcollw}{0.47\textwidth}

%custom \section
\usepackage{titlesec}				
\usepackage{multicol}
\usepackage{multirow}

%CV Sections inspired by: 
%http://stefano.italians.nl/archives/26
\titleformat{\section}{\Large\scshape\raggedright}{}{0em}{}[\titlerule]
\titlespacing{\section}{0pt}{10pt}{10pt}

%for publications
\usepackage[style=authoryear,sorting=ynt, maxbibnames=2]{biblatex}

%Setup hyperref package, and colours for links
\usepackage[unicode, draft=false]{hyperref}
\definecolor{linkcolour}{rgb}{0,0.2,0.6}
\hypersetup{colorlinks,breaklinks,urlcolor=linkcolour,linkcolor=linkcolour}
\addbibresource{citations.bib}
\setlength\bibitemsep{1em}

%for social icons
\usepackage{fontawesome5}

%debug page outer frames
%\usepackage{showframe}


% job listing environments
\newenvironment{jobshort}[2]
    {
    \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l X r@{}}
    \textbf{#1} & \hfill &  #2 \\[3.75pt]
    \end{tabularx}
    }
    {
    }

\newenvironment{joblong}[2]
    {
    \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l X r@{}}
    \textbf{#1} & \hfill &  #2 \\[3.75pt]
    \end{tabularx}
    \begin{minipage}[t]{\linewidth}
    \begin{itemize}[nosep,after=\strut, leftmargin=1em, itemsep=3pt,label=--]
    }
    {
    \end{itemize}
    \end{minipage}    
    }



%----------------------------------------------------------------------------------------
%	BEGIN DOCUMENT
%----------------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}

% non-numbered pages
\pagestyle{empty} 

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	TITLE
%----------------------------------------------------------------------------------------

% \begin{tabularx}{\linewidth}{ @{}X X@{} }
% \huge{Your Name}\vspace{2pt} & \hfill \emoji{incoming-envelope} email@email.com \\
% \raisebox{-0.05\height}\faGithub\ username \ | \
% \raisebox{-0.00\height}\faLinkedin\ username \ | \ \raisebox{-0.05\height}\faGlobe \ mysite.com  & \hfill \emoji{calling} number
% \end{tabularx}

\begin{tabularx}{\linewidth}{@{} C @{}}
\Huge{Your Name} \\[7.5pt]
\href{https://github.com/RPH07}{\raisebox{-0.05\height}\faGithub\ RPH07} \ $|$ \ 
\href{https://www.linkedin.com/in/reynaldi-putra-hasli/}{\raisebox{-0.05\height}\faLinkedin\ reynaldi putra hasli} \ $|$ \ 
\href{https://reyzen-galeri.netlify.app/}{\raisebox{-0.05\height}\faGlobe \ reyzen-galeri.netlify.app} \ $|$ \ 
\href{mailto:renaldyputrahasli@gmail.com}{\raisebox{-0.05\height}\faEnvelope \ renaldyputrahasli@gmail.com} \ $|$ \ 
\href{tel:+6281295730835}{\raisebox{-0.05\height}\faMobile \ +62.812.9573.0835} \\
\end{tabularx}

%----------------------------------------------------------------------------------------
% EXPERIENCE SECTIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

%Interests/ Keywords/ Summary
\section{Summary}
Saya Reynaldi Putra Hasli mahasiswa semester 5 di jurusan Teknologi Informasi Universitas Bina Sarana Informatika, dengan minat di
bidang web design. Saya senang belajar hal baru, senang bekerja dalam tim, dan berkontribusi untuk mencapai tujuan bersama.
.

%Experience
\section{Work Experience}

\begin{jobshort}{eBdesk Teknologi - Kota Tangerang Selatan }{Des 2018 - Marc 2019}
    Selama masa Paktik Kerja Lapangan, saya bekerja di divisi sosial media, di mana tanggung jawab utama saya adalah mengurus akun
    sosial media perusahaan. Setiap hari, tugas saya meliputi mengelola akun Twitter perusahaan, yang melibatkan berbagai kegiatan 
\end{jobshort}


\begin{joblong}{Designation}{Mar 2019 - Jan 2021}
\item long long line of blah blah that will wrap when the table fills the column width
\item again, long long line of blah blah that will wrap when the table fills the column width but this time even more long long line of blah blah. again, long long line of blah blah that will wrap when the table fills the column width but this time even more long long line of blah blah
\end{joblong}
  
%Projects
\section{Projects}

\begin{tabularx}{\linewidth}{ @{}l r@{} }
    \textbf{Landing Page Penjualan Handphone} & \hfill \href{https://cahayaponsel.netlify.app/}{Link to Demo} \\[3.75pt]
    \multicolumn{2}{@{}X@{}}{Deskripsi: Membuat landing page untuk penjualan handphone dengan tampilan yang menarik dan informatif. Landing page ini dirancang untuk meningkatkan konversi penjualan dengan menampilkan fitur-fitur handphone secara jelas, termasuk spesifikasi, harga, dan ulasan pengguna.}  \\
    \item Teknologi: HTML, CSS.
    \item Desain responsif yang optimal untuk perangkat mobile.
    \end{tabularx}
    
    \textbf{Website Pencarian Judul Film} & \hfill \href{https://github.com/RPH07/web-pencarian-film}{Link to Repo} \\[3.75pt]
    \multicolumn{2}{@{}X@{}}{Deskripsi: Mengembangkan website yang memungkinkan pengguna mencari judul film menggunakan API dari database film populer. Website ini menyediakan informasi detail tentang film, termasuk sinopsis, rating, dan poster.}  \\
    \item Teknologi: jQuery, API.
    \item Implementasi AJAX untuk pengambilan data dari API secara real-time.
    \item Tampilan hasil pencarian yang dinamis dan interaktif.
    \end{tabularx}
    
    \textbf{Website Filter Kategori Gambar} & \hfill \href{https://reyzen-galeri.netlify.app/}{Link to Demo} \\[3.75pt]
    \multicolumn{2}{@{}X@{}}{Deskripsi: Membangun website yang memungkinkan pengguna memfilter gambar berdasarkan kategori yang mereka pilih. Website ini dirancang untuk memudahkan pengguna dalam mencari gambar sesuai kebutuhan mereka.}  \\
    \item Teknologi: jQuery.
    \item Implementasi jQuery untuk manipulasi DOM yang efisien.
    \item Penggunaan animasi untuk transisi antar kategori gambar.
    \end{tabularx}
    
    \textbf{To-Do List Website} & \hfill \href{http://bunchofproblem.netlify.app/}{Link to Demo} \\[3.75pt]
    \multicolumn{2}{@{}X@{}}{Deskripsi: Membangun website to-do list yang membantu pengguna mengelola tugas-tugas mereka dengan mudah. Website ini memiliki fitur untuk menambahkan, menghapus, dan menandai tugas sebagai selesai.}  \\
    \item Teknologi: Vue.js, JavaScript.
    \item Desain antarmuka pengguna yang intuitif dan ramah pengguna.
    \item Implementasi komponen Vue.js untuk manajemen state yang efisien.
    \item Fitur penyimpanan tugas menggunakan Local Storage.
    \end{tabularx}
    
    \textbf{Landing Page untuk UKM} & \hfill \href{https://example.com/ukmlanding}{Link to Demo} \\[3.75pt]
    \multicolumn{2}{@{}X@{}}{Deskripsi: Membuat landing page untuk mendukung usaha kecil dan menengah (UKM) dengan menampilkan informasi penting tentang produk dan layanan yang mereka tawarkan. Landing page ini dirancang untuk menarik minat calon pelanggan dan meningkatkan visibilitas online UKM.}  \\
    \item Teknologi: HTML, JavaScript, Bootstrap, SASS.
    \item Desain responsif yang memastikan tampilan optimal di berbagai perangkat.
    \item Penggunaan Bootstrap untuk mempercepat pengembangan antarmuka.
    \item Implementasi SASS untuk manajemen stylesheet yang lebih efektif.
    \end{tabularx}
    
    \textbf{Website Pembuatan Undangan Pernikahan} & \hfill \href{https://fe-msib-6-wedding-invitation-04.educalab.id/home}{Link to Demo} \\[3.75pt]
    \multicolumn{2}{@{}X@{}}{Deskripsi: Mengembangkan website untuk membuat undangan pernikahan dengan berbagai fitur interaktif. Website ini memungkinkan pengguna membuat dan menyesuaikan undangan pernikahan mereka sendiri dengan mudah.}  \\
    \item Teknologi: ReactJS, TailwindCSS.
    \item Membuat halaman dashboard untuk pengguna baru yang intuitif.
    \item Menyediakan beberapa template undangan yang dapat disesuaikan.
    \item Implementasi fitur dark-mode dengan Local Storage untuk pengalaman pengguna yang lebih baik.
    \item Penyesuaian layout menggunakan TailwindCSS untuk desain yang modern dan responsif.
    \item Menggunakan ReactJS sebagai framework utama untuk pengembangan antarmuka yang dinamis dan efisien.
    \end{tabularx}
    
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{Education}
\begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l X@{}}	
2021 - present & Sarjana (S1) at \textbf{Universitas Bina Sarana Informatika} \hfill \normalsize (GPA: 3.80/4.0) \\

2017 - 2020 & Bachelor's Degree at \textbf{College} \hfill (GPA: 4.0/4.0) \\ 

2022 & Class 12th Some Board \hfill  (Grades) \\

2021 & Class 10th Some Board \hfill  (Grades) \\
\end{tabularx}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PUBLICATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{Publications}
\begin{refsection}[citations.bib]
\nocite{*}
\printbibliography[heading=none]
\end{refsection}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SKILLS
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{Skills}
\begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l X@{}}
Some Skills &  \normalsize{This, That, Some of this and that etc.}\\
Some More Skills  &  \normalsize{Also some more of this, Some more that, And some of this and that etc.}\\  
\end{tabularx}

\vfill
\center{\footnotesize Last updated: \today}

\end{document}
